試著說：生得聰明真係好緊要 不要說：天生我才必有用

見到樓豬就明咁撚蠢真係唔掂

樓主一係份人幾醒
唔知蠢人辛苦
一係蠢過個豬
以為自己好醒

蠢過隻豬
已經明白生存係冇意義
女又溝唔到，一世做低下階層
臨老唔洗訓街邊，有個天橋底當瓦遮頭已經好好

一個人生得聰明真係好緊要

咁唔該你唔好開廢post害人
俾人希望只會帶嚟更大失望

好明顯講緊蠢人嘅未來路向
蠢人俾聰明人lead 住，注定做聰明+有錢人隻狗

生得聰明真係好緊要

試著說：有個有錢老豆真係好緊要 不要說：生得聰明真係好緊要

Both